大鑊！得14萬新選民！

新一個選民登記周期申請今日（7月2日）結束，選舉事務處指截至今日上午，於2019年選民登記周期，已完成處理約14萬2,000宗新登記選民申請，正點算近日收到的申請表格數量。按照慣例，選舉事務處將於稍後時間，公佈今年的新登記選民最終數字。對上一次區議會選舉、即2015年，共有26.2萬新登記選民；2016年的立法會選舉，該年則有17.7萬新登記。

快！

Source:

吹雞吹咁耐先得14萬

140k已完成處理喎清

未計未處理喎

Push

都係太少

push

無廿五萬唔收貨

我6月19號send email有auto-reply但其他乜都未收到嘅話係咪冇問題㗎

【登記做選民 7月2日截止】

網上登記：
。方法1（登入 ，按步驟3分鐘完成）
。方法2（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）

詳情可參閱選舉事務處網頁：

19/6 經電郵遞form登記, 今日都未有消息

屌 5點幾仲有人係民政署填緊表， 係唔太清楚點趕及今日遞
指咗佢去便利店fax

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

如果35萬年輕人未登記
處理左都14萬 其實唔錯

Yes, 同你一樣

有胆暴動 冇胆投票

四百人係選民
得兩百萬人投票 係咪選民都唔緊要啦屌

唔使擔心
大把未處理

睇唔明你啲字

14萬全部年輕咩

之前send左幾次連auto-reply都冇
琴日遊行果陣即場填多左比人收走 都唔知到時仲有冇得投

希望係因為未處理

証明真係好多廢青

打幾個字就改革到？

推

其實2百萬人入面都有好多未夠18登記唔到

唔係廢中個派應該登記左十世
唔會等到2019啦

廢老都佔左5萬呀

登記咗好耐
仲未收到email confirmation
好驚到時冇登記到

Same

Send咗冇回覆

你知唔知初入老人院既老人如果唔係選民都會被登記同埋點解你會覺得2019年會一個廢中都冇登記呢？

推啊

早幾日寄信過去，係咪14日後先有通知？

星期5網上交咗FORM都而家連EMAIL都冇封SEND翻黎

same

其實都有好多係本身登記左，但係冇投過票，我身邊有幾個朋友就係咁，你見到年年個投票率都咁低就知，所以都唔使咁悲觀

sor

呢排太多野搞

7月1發完夢先申請

呼籲年滿18歲既香港永久居民立刻去網上申請

選民係第一步，我地仲要配合清算建制！

集思廣益，暑假有咩活動可以做？

或者 其實有一班人一早申請左
只係之前冇投票

有朋友係入面做
話條撚樣搞單咁既野
正常處理程序
交完完申東選民form
一般處理分三部
1。入資料落電腦
2。check
3。double check
然後先可以上網整到已登記做選民

宜家：
入完資料落電腦就完
已經唔再check有無入錯，因為申請多到仆街，佢話7月18日deadline前一定處理唔哂d申請

加油！處理左14萬，未處理既仲有好多！

幫咗大家問 我28/6交表佢地話未入資料唔使驚
有收到auto reply email就ok

有auto reply係咪ok㗎啦?

自動回覆既點搞

我琴晚十點幾先申請

我星期六先寄信 suppose今日收到 但係有啲驚都趕唔切 網上再apply多次會唔會唔得？

唔擔心， 我地仲會拉 有票唔投中年票 ，動之以情

成功左會唔會有通知

最低成本的有效抗戰

大佬
班友手腳慢

我都係

有冇諗過係之前啲人冇投票 放心啦今次一定收建制皮

網上填form過左勁耐都無回信

今朝直接剷左上去選舉事務處填多份當面交

唔好亂住
重點係投票率過
仲有正確選擇

所以文宣非常重要，長輩圖都非常重要
環環相扣

會有實體信

啲小朋友繼續政治冷感啦 第日你就會後悔莫及

但投票率應該會大幅咁升。好多人本身係選民但以前冇去投票。

其實因為本身已經係選民？年輕合資格人口有幾多？

啱啱先幫全家登記咗，我新西一定要追擊何君堯條支那走狗

今日仲有好多人申請緊

9月尾會有最後準確數字

做得好

網上upload 即時 有no. 出喎

至於email通知就睇運 我收到sms但收唔到email

有蛋又唔鳩蛋

都要夠18先投得架
好多中學生都冇份

係呀！ 有批唔投

15年個屆咁高，係因為保皇黨都有動員，所以１５年最少一半新增選民係保皇

140,000加油啊

屌 本身登記左個啲 都登記左啦

[發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

如果新增太少既話, 會有危險

派嗰濕鳩 $4000 都派左咁耐
希望係太多佢地做唔切啦

email 好on9 我e左幾次唔知佢會點？

已處理

今次區選會唔會玩熄燈換票箱

中共港共以係好撚驚

文宣組加油 繼續吸納更多中間派 冷感鳩投派

我打過去問 autoreply就得

你老母生你出黎係比我地玩 無資格講野

啲00後好多仲係食玩訓扑野

E mail申請 只收到呢個email

有autoreply俾返你
我岩岩都收到

我18號sd email都未有 得auto reply

我係舊選民

建制一直無吹大雞做選民登記
呢段時間登記係自己人嘅比例會唔少

交咗表 打咗去問話係收到但未處理

早幾日交表今日乜柒都未sd黎
都唔知當唔當我申請左
已經唔係派錢都咁閪耐

我打過去問 收到呢個之後就可以跟進返
最驚係寄失果d

好驚佢出古惑，見到年輕選民申請表，就扮無收到唔處理

起碼要80萬

計到下年。

郵寄左仲未收到既
快d send 多次email登記
有autoreply會易d跟進

有email 都OK 有巴打去過問

想問下我6月30先遞表會唔會好耐都未收到emai確認？

屌 應該今次太多人申請搞咁耐都未處理完

我無收到email
我個幾星期前係灣仔度，有d人幫手填表交from
我亦有留email

其實可能有班人喺整身份證嗰陣一早登記咗 但一直冇去投票 所以應該有批人"新選民"未計

有auto-reply email 都OK
有巴打去過問

PUSH

未滿都去，9月夠18就得
（好似係9月，有錯請更正）

而家email

9月廿幾號都得

討論下

集思廣益點可以令何君堯條粉皮選唔出？

或者14萬已處理係遊行前既數字呢？

想問下冇填電話號碼有冇影響？

大家可以去睇下有無自己名同資料 有既話應該得

如果有no.就唔會有auto email send?

登記多次

好多人今日先登記

btw, 快，多你一個多好多

我諗有好多人本身已經係選民
不過如果你仲未係選民既就快手去登記
就算係既都記得要double check 個選民身份有無俾人取消到

當年做反佔中順手做選民登記
佢地個時有目的想做民主派
但只係估唔到支持反佔中嘅人投票意欲唔高

照填先

有scanner既就email

雨革個期政治啟蒙嘅一代出生人數多過反送中個代（97-01）成九萬人

有呢個成績算係咁

16/6填form 仲未有消息

有一部分年輕人係換18歲身份證都登記左選民
利申：未代90後

相信仲有更多
我16號send email 都未有消息

係咪班新移民唔登記

重點 大家要盡力

推推推

唔想spin太遠
不過你登記左，唔等於你有得投
有樣野叫自動當選

佢區選比選民名冊前一定要搞掂
不過要預有錯漏

要登記嘅好多都登記左

有no.就唔會寄罐頭信

遊行有200萬
但上屆立法會地方選舉都係得唔夠200萬人投票
仲要有差唔多一半係投保皇黨

香港有三百萬人冇登記做選民
呢個消失嘅半個香港真係難搵

入到資料一定會出信 起碼等一兩個星期

好多登記咗唔投票咋嘛

用咩方式交? email ?

其實一早到18歲就申請選民架啦 諗唔到有咩人唔係選民

可以上網check

單機啦字都唔識打

咁可能新一代年輕人個個申請身分證果陣就搞左呢

講真登記左 唔去投都冇用
次次投票 大把fd 係選民寧願去玩都唔投票

上網check咗喇但係冇

係會投票既一早登記左啦，唔投既點叫都唔會登記

想問下查詢之後寫係 2018正式選民登記冊 係咪已經ok?

6月18upload完，今日打去都話未processed
應該依個數未計足所有網上申請

講樣仆街野你地聽
雨革過後新選民登記,中年~老年係壓倒性多過年青人

有啲人冇換身份證所以係舊選民 或著冇計新選民嘅登記人數入面

我喺政府嗰個網度upload份表
up完就有個number

其實我真係諗唔明點解咁多人冇登記
係咪全部都係MK廢青？
明明身邊識嘅人全部都有登記

唔會，email 交 先有auto email

快登記多次

同19號
點解做野可以咁慢

唔使擔心, 大把人係一早已經登記但係好多時無去投票
我敢寫包單呢堆人下次一定出返嚟投

區議會要大敗建制只係俾政權既一個警告
更重要既係keep住呢團火去到出年立法會選舉

一樣 淨係得個reply email
岩岩上網睇又無資料

快答，今日係唔係十二點前都計

發夢聽講
6月9後
新登記y z字頭佔9成
6月9前
新登記r m字頭佔9成

我係經email交表
其他方法申請就唔知係咪肯定有auto reply email

大家交咗表嘅 試吓上網check吓係咪成功登記咗
利申:冇收到咩通知 自己上網check 得咗

唔該哂巴打解答！

[瀨野：被取消選民資格]
親身經歷:
打咗去選舉事務處問&nbsp;
我搬過屋 但冇改地址
佢寄過信去我舊地址 彈回頭&nbsp;
所以取消咗我嘅選民資格&nbsp;
要重新登記!
請推俾搬過屋人士睇！

再吹🐔
仲有,建議派果邊好多票都係搵埋d上年紀嘅人,蝦佢地唔識。我地要實施洗腦教育,諗方法去叫d老人家保障自己資料唔好外洩,話佢地知會俾人呃晒佢地d錢。

用電話app交表 只係得email 話

Dear Sir/Madam,

Thank you for your e-mail. Your e-mail will be forwarded to the
responsible officer for processing/reply.

If you need further information, please call our Enquiry Hotline at 2891
1001.

Registration and Electoral Office

(This message is generated by Auto Reply System)
係咪姐係得左
搵人答我啦 好撚心急 我都想出分力

前日登記左

真係原諒唔到有份出嚟又唔撚做選民嘅人

#52

612之後就交左表
但係乜都收唔到
岩岩再交多左轉

可唔可以暴你老母個洞？

我都唔知

除5 隨時左右到5個席位啦

有幾撚多”150”喺入面？

後生仔幫幫手

[瀨野：被取消選民資格]
親身經歷:
打咗去選舉事務處問
我搬過屋 但冇改地址
佢寄過信去我舊地址 彈回頭
所以取消咗我嘅選民資格
要重新登記!

請推俾搬過屋人士睇！

唔好灰，加入反對自動當選 組

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

叫屋企人寄信 email 上網 3樣做齊
電子交有record佢冇得賴唔見左

希望有得投 潘狗潘國山無得再自動當選

Thanks you ching

搭單問
我6月24申請 連email都冇 係咪申請失敗？

唔遊行都去做選民仲要個日記得去投票

用email交表應該有auto reply email
其他交表方法就唔肯定係咪有auto reply email

如果填左兩次，而你第一次又有效 好似會dq

寄左表格既快d上網check 吓處理左未

未就即刻今晚再send

我6月14號係民政交
但到而家都冇收到信
點算
求助

盡力 拉人 拉得一票 得一票，第時有事 得泛民 仆過來幫 （MTR 查身份証罰企)

網上登記個濕鳩網係咪死左

處理左嘅係14萬呀 唔係total呀
仲有 近排發夢嘅都有部分係唔夠18歲 點做到選民姐.....

繼續呼籲身邊嘅人登記做選民

無啦，班後生只係鍾意行動唔鍾意投票，
更加唔會投俾泛民

我地要同民主派個邊，睇吓啲票點分

14 日以上+做唔切

Ok

想問下網上登記申請人簽名嗰度點樣搞

我連reply email都冇完全唔知有冇收到完全唔知咩成唔成功

登記呀 年青人

建制吹雞
後生覺得投票 老土??? 抵俾人話 廢青

Dear Sir/Madam,

Thank you for your e-mail. Your e-mail will be forwarded to the
responsible officer for processing/reply.

If you need further information, please call our Enquiry Hotline at 2891
1001.

Registration and Electoral Office

(This message is generated by Auto Reply System)

先生／女士：

謝謝你的電郵。你的電郵會轉交至有關負責人處理／回覆。

如有其他查詢，歡迎致電2891 1001與本處職員聯絡。

選舉事務處

(以上訊息由自動回覆系統發出)

REO 現在唔覆人

下 唔可以係有好多已經係選民？

近日交表又唔知完成到登記嘅手足，睇呢個網

我都係啊ching 24號登記左 用email交 連auto-reply嘅email都冇收到 唔知應唔應該再交多次 但如果我第一次交係qualified嘅話 咁我就會比人dq 救命啊點算

用呢個網
簽名好似小畫家用mouse簽

我都係19號登記 但我即日有email回覆

唔好咁 我十幾號交表
廿幾號都仲未有消息 真係處理得好慢

重複交表點會取消
你收唔到官方嘅回覆 再交表冇問題嫁喎 你提供嘅資料係真就得嫁啦

咁多新移民係咁上下數啦…

但係本來有幾多先

我好耐之前寄左但完全冇回應
而家再傳送同E-MAIL 咩方法都寄哂去先

我連send email record都冇果下先得人驚我見咁我先琴日填紙本炸
最慘係今日個電話仲要打唔到 想問都冇得問啊ching

好似email都得

快手

咩方式交 email ?upload?

岩岩send 左 之前打唔到中文 原來可以用呢個搞
同埋我share 左去一啲tg group

重覆做多次登記個動作算 email都無俾到我

Auto reply ok

我啱啱喺呢個網 道check左，有我嘅資料啦

18-30人口一百萬多啲 但有35萬人冇登記 3個就有一個

有人share既三分鐘upload個個網頁

已完成咋嘛屌
呢幾日起碼多幾十萬
香港個撚個都deadline fighter

email同fax係

我冇收到auto-reply email
但啱啱去左個網站道check，終於有我嘅資料
好彩冇交多次

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

Email 會回 auto email
upload 即有ref. no

返大陸啦

Email再交係咪要 比住址證明？？

thanks ching 我用email交但都冇auto email
啱啱去左check 有我嘅資料

已經入唔到個網等我仲叫男朋友填咗上載

快 推 俾人

屌我 fax過去 (本身係選民，加番功能組別)

我勁驚佢當無收過

用手機整係咪會upload唔到，我試過upload上網站唔得，send email 又話電郵地址錯誤，求幫助

未check到 希望遲下再check會有喇

yes

upload 到
點會唔得

我想同我老母登記，有乜方法最方便？

你啱file format啱 應該ok嫁喎

Push !

政府野你遲一兩日都計

下 ，唔會掛，快打去下，一票都要 lur 返來

我早幾個禮拜遞左表
今日用電話睇唔到有資料

緊係唔係啦，前幾日我先打去問點解收唔到confirmation, 佢地話因為太多表，未出得切，但已經收到我份表，confirmation 要8月先收到，所以係有大量仲處理緊

就係得呢個

我上個星期check都仲未有嫁 我今日係申請第15日 終於有 等下啦 唔洗咁緊張 正常填啱所有野應該冇事 太多apply佢地做唔切啫

我半月前係網上登記左做選民，但到而家到未覆我，係網上選民資料查看又話我輸入嘅野唔啱無得查...心灰

打去問啦

我69寄信 未有回音

有收到email但係仲查唔到我嘅資料

推！！！！！

過完琴日之後

老母好想做選民

想問依家做係咪已經趕唔切？

心水清

香港人！ 幫哂全家申請 選舉日一齊去！

有no. 之後呢？我等左十日咩風聲都冇 check登記果度又話我資料錯誤

推！！

好多新移民

唔係
請email/fax

選舉處個fax今日收咗皮
唔知整番未

今晚12點前apply都ok！用電話填都得嫁！快啲幫佢申請！

十八歲換身分證果時順便登記左，但無投到

DL份表
填完fax或scan左佢email比選管局

收到email 係confirm 收到你交表嘅部分
仲要人處理資料 先可以喺網到check到資料
會delay係正常

住滿香港7年先登記到選民

14日 後先check 到，而且做唔切

十日就等下先啦 官方話要14日嫁 我都係第15日先喺個網入面搵到自己嘅資料

卓韻芝: I’m fighting with you (好文)

講咗咁耐
而家都未登記嗰啲知咩料啦⋯⋯

但香港人出左名deadline fighter,唔到最後一日都唔會填表

搞唔掂目前全面普選嘅區議會，我地連講政改嘅機會都無呀！

屌你老母

我初頭幾為係upload pdf, 最後發覺係圖片檔，唔知你嘅情況係咪同我一樣

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

今日最後一日！！
✔ 3分鐘登記做選民：
（鍵盤戰線工具）

📱 網上填表後拍照電郵至：[url]form@reo.gov.hk[/url]

👁 查詢選民資格：

早兩日email左仲未有auto reply
點算

唔洗擔心，頭先好似有個 post 話個 fax 機好爆，同埋，
有D已經登記咗，以前無投呢！

我 30/6email搞 第2日就有email比番我

唔係要住址證明咩？我冇soft copy喺手

岩岩E-MAIL多次個PDF檔
唔知會唔會有auto-reply嘅email 好擔心佢唔比我做選民

616寄 未有

快

我已經遞咗申請
點樣check係唔係收到同申請有效？

可以打電話去問收唔收到申請，我都打咗，肯定佢收到嘛

唔係更改住址先要證明咩? 新登記都要?

唔洗呀 填資料就得 冇額外資料要attach
即係你就咁係適當位置填地址就得

頁1 有 教學 快快快

推！！！

佢網頁唔係話14日有咩？

Thx 已交

頁一教學 快快

有冇ching幫手check check係咪即係成功左

佢服務承諾係14日，四號再補個E-MAIL畀佢地

岩岩email左
唔洗十分鍾收到auto-reply email 都放心d

有冇人係網上上傳申請表？email又冇信又冇電話又冇，我驚申請唔到，得返今日好擔心

點解唔網上做呀？ 快令正 btw點check自己個申請approve左未？

no 我69寄都冇 問過寄信可能要到8月1先處理完 擔心可email fax多次

我呀 我都係乜都冇收到 今日申請第15日 喺個網入面就search到我啲資料了 官方話14日 等下先啦

applied
條7婆開口埋口都法治法治做擋箭牌, 就法治比佢睇

係咪都登記左先啦，投唔投到時先算啦！要盡公民責任同自己既權利呀

Check 下有無email 錯先
之前話email 都曝 auto email 都出唔到

大家未收到e-mail試下send多次
我都係幾星期前就send左但一直冇回應 以為正常
但岩岩一send 就有auto-reply email 起碼肯定佢收到

you are not alone ,我都係同你差唔多時間搞，咩都search唔到

新申請不用， 要改地址才要

今年9月25號之前滿18歲都可以登記架！
今年有得投票架！

想問下如果琴日先寄表格 可唔可以照網上登記？
因為驚郵寄寄唔切 重複登記會唔會有問題？

[已Fact Check] 九展嘅選舉事務處Office今日閂2359

Source from 蘋果

幾時交

Checked 選民資格 valid

屌我冇用
叫人出黎投票仲緊要過叫人做選民

有問題 如果你肯定你寄嗰份表係填啱哂資料 咁就唔好再登記

新登記不用 地址証明

626

做唔切，打去問

好既 唔該哂

推啊 幫手睇下

幫阿媽更新地址證明係唔係send寄黎張回條去ecteam@reo.gov.hk就得？ 封信係咁寫 但冇收到auto reply

其實重未計一向登記左個啲，但之前未投過
本人係例子之一
但經過今次一定出黎投

睇錯14萬新移民

發夢今日仲處理緊廿中到尾既form

有資料咪即係得左囉

辛苦晒

你經email 會有auto email
Upload 即有ref. no .

鬼知咩 佢下面有句話如你仍然合資格登記呀嗌 問多句confirm下啫 到時冇張票係咪你負責呀

果個係2018資料？

官方個網係咪upload唔到個檔？

要send email?

前日網上申請, 今日都冇EMAIL REPLY 我,
有冇得上網CHECK?

佢話太多 可能要到八月一

推，有無人知重複 會被dq 嗎？

Check唔到的 再填多次表

應該唔會

email係最穩陣

月尾申請左，仲未回覆確認俾我

如果第一次登記有效 好似會dq

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

打去問

手震震點錯負皮

唔會被dq，但係寄咗就唔洗驚~ 唔洗重覆炸reo個email，留返d位畀其他巴絲

冇auto reply？

推呀、我自己開post完全冇人理

頭先打過去，6月17號登記都仲排緊隊，今次真係有大量人登記。香港加油！

oh我on99唔記得左影低ref no. 以為會有email
都係唔好手多再upload

香港人係多deadline fighter

我3-5年前左右去申請成人身份證
有個阿叔煩到人申請選民為止

果時我諗香港果代咪好多選民

Email 會回 auto email
網上upload 即有ref. no

check 起碼 14 日 以上

chi-na

小心啲 可能會dq

email 去 會有auto reply

6.12 fax form 過14日未收到確認打去問
佢話近日收到大量申請所以會遲d 寄確認信
比ID 佢問左兩次確認收到我申請，
佢話要再大概兩至三個禮拜先會寄到確認信比我...
視乎而家大量申請可能更耐...
不過聽朋友講而家連入都入唔切了
目前上網check 都未確認到我申請
FYR

照email！！

而家mail仲趕得切嗎

官方話十四日內 聽日打去問下

得 12點前都ok

現在申請仲有嗎？

唔緊要. 總之越多越好

而家打啦 聽日deadline後 想交都冇得交

前幾日喺個咩上傳平台到upload咗一次
未有任何email 啱啱再用email交多次

希望最後唔會話咩都冇
而家連autoreply都收唔到

得！！

啱啱send多次
唔該哂！

好多未夠18
利申：味夠

跟郵chop deadline 就趕得切，跟收到日就過了，上網交多張，幾位都話唔會dq

未交既用email交呀！！！！！！！最穩陣！！！冇得佢走雞！！！！

搞掂!!!唔洗5分鐘已經收到auto-reply嘅email
upload埋份pdf應該冇問題

各位，記得做個孝順仔女，
如果有父母好難溝通，
不妨破冰請佢地十一月去個旅行，
好似月尾天氣唔錯，
記得去至少兩日三夜表達孝心呀。

咁ok 了 ，唔駛再搞

唔理咁多，一日未截止，一日都要繼續推

咁有一班係一早登記左架嘛...

有d 淆

建制派 好勁，好多乜會乜會，工聯會 會員多

要登記既應該早幾年登記晒

頁1 快快，
不郵寄

頁1 教學 快 快

2019先夠18歲你想我點呀

小弟蠢，我想問下，建制贏嘅原因除咗係蛇齋餅糭之外，仲有佢哋識配票？

因為好似好少聽民主派咁做但其實好重要！

文宣既戰爭開始！

一定趕到

政府既野唔係真係咁準時既 放心

六月中先吹你想政府做好幾份申請

配唔到，比例代表制要搶同光譜票源，只會互相撕殺，最現實反而係協調參選人數目，但都好難做到

佢地好多乜會乜會，又識包車 去接村民，又老人院，配票唔多了解
後生必須團結

係有但之後咩都冇 上網睇登記查唔到

一早已經係

有auto-reply就會幫你處理

利申:我打去選舉辦問咗三次

至少 14 日後先上網check 到，做唔切

用iphone upload 唔到份form 點搞

仲有啲未成年嘅學生

呢個政府連殺人都做得出
你估佢夠唔夠膽改票數？

屌

其實兩次補選保皇出左9成力都係得10萬幾，其實唔係完全悲觀

早幾年就登記左

女朋友係簽名嗰度直接輸入佢個名交埋點算

求救！

5月交表等咗大半個月先收到確認信

9月25號或之前

想問下選民確認係會寄信定email

立法會分組點票唔講啦，
但區議會一定要贏

但其實更令人擔心既係dq...

問題係後生嘅登記率係好低

喂屌 用email 交冇email 返係咪正常

send 完一啲聲氣都冇

尋日遊行先填實表既拿拿聲填番份eform呀

選民登記截止計收到日期唔係計郵chop架

如果電郵表格的話，俾圖片都得？我用adobe打開咗之後唔識點填係咪要用電腦開？

因為如果填錯資料 或者資料有更改而冇填到，係會失去投票資格嘅
所以佢先會咁補呢句野姐，唔使咁擔心
如果你連呢d資料都check唔到 就先好再申請多次（而家有 唔使咁擔心）

裝呢個apps先開
會好似份form比你填

Ok ，書見信會好耐好耐

該處提醒巿民，公眾如經電郵發送選民登記申請表格，請留意郵箱是否收到處方電郵伺服器自動發出的確認通知，如未有收到確認通知，需重新發送電郵

幫推

thanks ching都係你好人

你用咩方式交
Email 會回 auto email
網上upload 即有ref. no

我琴日現場填表，佢話會夜晚Fax過去

如無回 auto email返，打去問
對下有無send 錯email

我實體12日都冇聲氣

正常攞成人身份證嗰時
會有人叫你順便登記埋做選民㗎喎

定係唔係度度有

唔肯定，上e form

想問一問填完身份證下面個檔案位置係點？
影自己個身份證？

咁應是寄確認信
我三個禮拜前fax 打去問兩次 確認收到申請
Fax14 日後打的，話要大概2~3個禮拜後會收到確認信

有無人知 係咪會dq ? 快搞過
頁1 教學 ，完晒打去問

send 到有auto email 為止

麻煩打夠200萬+3人🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一早網上交咗表，但仲未有confirmation

遲d 上網 check

因為大部份人已經做左

交左表 仲未收到信

Email 會回 auto email , 一定要send 到有

網上upload 即有ref. no

正解 有填就得

最理想打電話去問喇
大家既一票都好重要架！求下大家快啲上網登記做選民！！！

咩形式交
Email 會回 auto email
網上upload 即有ref. no

fax 等郵寄信

《蘋果》致電選舉處熱線，職員指位於九龍灣國際展貿中心13樓的辦事處會開放至今晚11時59分，接收市民親身遞交的選民申請。

住附近既可以殺上去

九展直接收表

有冇人答到 去緊旅行冇電腦

你班人 唔到最後 幾個鐘 都唔做，
香港人 唔殺到埋身都唔理

急救

原來真係咁多deadline fighter⋯

如果我交完先發覺我填錯，係咪要重新填過再send email？

可以再send多次去REO EMAIL呀，會有Auto-reply/可以打去熱線問下

可以再填過交 重覆交係無問題。

6月中喺灣仔登記街站即時填表交左
到而家都未收到信
我係咪唔應該交街站

iPhone 用adobe fill & sign啦，岩岩先幫朋友交左

今日蘇屋邨樓下大把阿婆排住隊登記 民建聯搞的,我之前個post自己推咗幾百個reply先得嗰咁少人登記 真係好sad

(或者google play/ app store 直接搵 Adobe Fill & Sign )
download呢個 再開個pdf填就得

推！！！！

仲要一次比一次少票

Fax係okay㗎，問左

我可以同你講有大把form未入
班同事做到踢晒腳

我覺得除咗有新選民之外，更重要嘅係喚醒班做咗選民但又冇投票嘅人，依一點更重要。

新申請嘅手足 重覆交表唔怕嫁，最緊要你資料係正確

仲有 近排攞過新身分證嘅手足，最好上網check下個選民身份
因為好多人攞身分證時冇剔到交資料畀選民登記嘅用途，個選民資格就冇撚左

唔該巴打，我睇下有冇得上網follow up

頁一

其實 要拉 呢班中間

但我而家唔喺香港打唔到去問 係咪應該即時上網再交一份先？

我收到信check地址都回咗信但係未有確認通知

近排換左新身份証注意

交

加油呀香港人

我一早做左 但之前無去投過票 但下次一定會去投，宣傳除左會促成新登記選民，仲會喚醒左我呢d CD-ROM 選民下次投票

好多後生叫唔醒 69都71 日日吃喝玩樂

實體表格係好柒慢嫁....出信畀你係一到 處理張表格又一到
仲要咁多人喺街到登記
不過你再上網填多張都唔怕嘅

你意思收到書面信又回左佢?
上網check 下 選民身份

14萬新, 咁舊既呢

最後衝刺
快啲叫身邊人

你張表冇寫歲數㗎

場波都要繼續打....

仲有好多處理中 唔好灰，
主要係老人好願意去投 ，後生唔去，中年有票冷感 選唔落唔投

無50萬都唔駛玩

係， 義士們命都送埋

拉 中間票

多有多打，少有少打.....場波岩岩開始咋

可能一半都係廢老/新腥港人

咁你做唔做

我有ref. no, 但冇收到EMAIL.....
再申請怕被DQ

Upload 後有ref.no ok,
by email 才有autoemail

推阿！
血債票償啊！！

要對得住 義士們

謝謝回覆!

我6月22上網upload表格，頭先check都未搞掂

我喺九月後出世
我都想做啊屌

我今日打咗去問佢話email 係唔一定會出
但係會寄返封信俾你核實

處理完會有封通知書，你講嗰封信應該係呢封

一模一樣 琴日打過電話問 佢話只要收到Auto reply應該冇問題 係太多新申請

925之後？

做左好耐，問我做乜

好放心了

係啊屌。

網上upload 即出 ref.no 已ok

搞掂幫屋企人申請曬

14萬已完成架咋，仲有好多表應該
我有friend個半月前申請呢家都仲未批

我今日打咗好多次電話都線路繁忙無人接

14日冇消息要打去問喎

Up左file 但乜都冇
係咪要再重新登記？

佢打左，仲排緊隊未處理到

好

LM

Same
已經兩個禮拜前登記
係咁check email

會唔會有d 係建制派假人頭

當年申請完差唔多等左兩個月先收到通知確忍我資格
政府派4000蚊都搞咁耐，大家覺得佢deadline當日即刻出到個申請數字係太過天真
而家呢個數字只係已處理申請

更新要簽回條連埋三個月內既地址證明, email 俾佢就ok, 有咩問題佢會打俾你回條上既電話

香港人真係有失憶証, 經歷咗咁多事人哋一句道歉一句撤回就當冇事
WO 聽日繼續返工, YEAH

星期六先啱啱send表，之前因為一直冇長期住址冇做選民

今輔借都要借番黎

唉

填漏資料可唔可以email多次REO 1c form
好驚佢當我重覆登記

發夢見到入面未處理既form多到座山咁
一定過廿萬

有冇人知電腦打中文名果到點解變左白色字？

無錯，一定要幫未成年人血債票債，我早就係一兩年前，18歲已經登記咗，上年投比李卓人

選票只對民主地區先有用
槍桿子下出政權

差幾個月先夠秤啊

多手得劑upload 左3次上去,係咪收得皮

可能政府突登唔比你申請成功

推埋最後一個鐘

我有一欄係寫住咁樣，即係點？

616嗰日交咗表,到而家都未收到封確認信

有部分係上屆未18歲，18歲個陣拎身份證個陣登記咗，咁係今次既數據上就顯示唔到，我係其中一個

14號網上申請左
冇收到email
再申請多次?(有冇問題)

搉

有冇收successful就ok
冇就填多次張form 再email

咩方式交
email 有auto email 回
上網upload 即有ref. no

fax 等寄信

推呀 ！

網上登記： 。方法1（登入 ，按步驟3分鐘完成） 。方法2（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 mailto:form@reo.gov.hk）

打去問，填少乜?

網上登記選民：

方法1（登入 ，按步驟3分鐘完成） 。

方法2（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 mailto:form@reo.gov.hk）

香港人燒到佢先驚

有ref. no 出的

中文名 (用full and sign填到眼矇矇
覺得自己無得救 )
唔敢sd多次住 驚dq後果嚴重過今次fail

幾月呀？ 9月中都得

*fill and sign

填多次，
要收auto email

一家四份寄出去都冇聲氣

原本選民肯岀囇黎投票都搞鳩掂啦

資料唔啱都可能dq,快email 多次

樂觀啲！出生率下跌吖！

等覆確認信 ，擔心打去問

大約要等幾耐先收到?

咪錦諗 到時大家都唔好睇少自己手中一票

before 9.25 ok

腳又唔投
手又唔投
你班80後廢中想點撚樣

有無人知係咪跟手 有auto email

其實後生既好多都一早登記左
最近呢十年搞身份證個陣會兜班18歲順便登記
再加埋有班中學生未夠秤
當大家覺得14萬新選民少既時候 其實我覺得係合理數字

利申80後次次都有投，
同輩真係好撚多仆街叫極都話自己唔掂政治嘢

有一行紅寫住叫我7月2號前填妥信件交回本署否則選民登記會被取消
係咪回咗信就唔使理佢？

仲有20分鐘

叫你去投個票
仆你個街又唔叫你拉票助選
政乜撚嘢治
連個門口都未撚到
七老八十都做到嘅嘢
好似監佢去死咁
況且區議會民生嘢
實情係根本係唔撚用個腦

18號申請而家仲未有reply，肯定大過呢個數字好多

應該唔問題，擔心打去問

淨係廢老票都過百萬，14萬點頂

有d人腦壞左

拉中間 派 ，有一半人有票無投，睇下投票率

推埋最後十五分鐘

SENT

最後咪又大把人被DQ，控制咗啲被選人嘅言論自由，出得嚟選得嘅都變成係被殺人政權認證的，我覺得起碼要保得住個被選權先諗投票。而且今個血色六月之後肯定會開始大追捕，大家都不安之下，要求啲人去諗一樣咁遙遠又無用嘅嘢係不切實際。

2891 1001
聽日 自己打電話 話之前交左，點都攬實張票返來

緊係啦，出得去既多數都係d心智未成熟小朋友
邊有份投

我12號send email到今日都未確認到登記左

唔該去下面link 寫意見書 盡做無悔

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

快send 多次

5分鐘前 send 左表格
之後可以點 confirm ？

6月尾fax左過去 無回音

Thanks，但我果陣收到auto reply email，應該ok掛

已ok

聽日打去問 2891 1001

收到 auto reply ok.,不再send

唔該曬

搵民陣嗰班人幫我交嘅
點知到而家都未有信

2891 1001
未確認 ，聽日 自己打電話
話之前交左，點都攬實張票返來

聽日打去 問，實體信好耐先出到

好
唔該曬巴打

差唔多夠18歲果年係自修室下面有人叫我登記

喺有種街站填表
乜通知都無

616寄咗 冇回音

希望有50萬新登記

唔喺香港

2891 1001
想確認 ，聽日 自己打電話 問

2891 1001
想確認 ，聽日 自己打電話

已完成處理啫最後個數應該一倍以上

呢句真，有票果啲肯出黎堅有用

我就係例子

屌那星，求下你地投票啦，
至多跪你地

之前去咗外國
Sorry
下次一定投！

擺街站收選民登記，本新一日做8個鐘係得5至10份。經過612之後，日日都70至140份左右，同埋佢地收左好多form，啲入data既同事而家入到6月20日之前，應該仲有好多佢地未攪既。

利申:選舉事務署工作人員

仲有好多應該係味處理？我6月9同個fd一齊申請交表 到擬家都味有確認信

仆街，好撚多80、90後填一張表都寫到鬼畫符咁，啲字樣衰難睇又填錯都有，真係唔好登記好過，做死人咩

6月16號填左 幾時可以check有冇做到選民

14日後？

希望大家吸取教訓

仲有大把係收到但未處理 唔洗灰心

屌你老母重要重覆交表係咪想做死人

笑撚死 唔係佢做緊係唔怕啦

我16日都未check到，打過去問 如果你網上upload有ref no就得咗

佢話有就ok 一齊等下啦

隨時30萬

咁又冇咁多 但係申請嗰啲人應該七八成都係支持民主派嘅

6月尾啲form都做緊啦識人做reo佢成日ot

5月遞表(郵寄）成個月都未收到通知，
打上去問佢話冇收到，可能已經寄失咗
最後揀用email交form希望得啦
搞到我成個人好不安

搵人跟住

想問除左郵寄/ Email 過去
係咪仲有個方法係上網upload pdf

我又揾唔番張cap 圖，
想打去問又無ref numb比到人。。。。

有咩發現 去選舉事務處投訴 盡做無悔

Upload pdf 即時出ref. no ，可能你無為意
你照打去問 2891 1001確認

辛苦了